[棋靈王] 28歲青年65歲大媽陷母子戀 擬做試管嬰兒手術

河南28歲小伙子柱子（化名）去年經歷人生低潮時，遇上65歲芹姓大媽，兩人雖然年紀相差一大截，但在相處中互生好感，柱子被芹婦的溫柔打動，無懼年齡之差談起戀愛。兩人近日更拍了婚紗照，打算朝結婚方向努力。至於兩人擔心的生育問題，芹婦稱如果對方想生孩子，願意考慮做試管嬰兒手術。

柱子在農村出生，每月工資2000元人民幣（約2300港元），曾有一個同齡女朋友。但到了談婚論嫁階段，女方父母索要巨額禮金，令柱子不得不放棄。分手後他又找了一個比自己大10歲的女朋友，惟仍遭女方父母反對。兩段感情失敗都讓他失去信心，甚至出現輕生念頭，這時他遇上了芹婦。

「沒甚麽大不了的，以後還會遇到好姑娘的。」芹婦溫柔地安慰柱子，柱子認為與她相處十分舒服，其後直接向她表白。芹婦笑稱，自己的孫子都17歲了，自己只是比柱子的母親少兩歲，本以為對方只是玩玩，但他一再堅持打動了自己，決定與他嘗試開始。

兩人談戀愛不久便同居，一起逛街、煮飯，沒有別人口中所說的年齡隔閡。雖然偶爾也會吵架，但很快又和好如初。為了減少流言蜚語，柱子還專門把頭髮染成白色，讓芹婦無比窩心。早前柱子決定向芹婦求婚。幸而芹婦的孩子、親人都很支持他們。在雙方親人的祝福下，兩人近日先拍婚紗照，並逐步計劃將來。

鮑姐？

CLS

鮑姐

識食

棋靈王真身

60路

個男左邊咁柒 右邊幾型

少女我唔鋤愛
阿婆驅風煲老藕嗒得過
關節酸痛咪玩咁癲
六張幾處女啅得過

個大媽幾百億身家又話你聽咩

唔夠棋靈王嚟，鮑姐就嚟70路

係愛呀哈利

@棋靈王

成個洪金寶咁既樣 屌

鴨

少

性別調轉都大把啦
不過係少啲人接受到嘅
真愛就冇問題啦

有請香港代表 棋靈王

女

連登仔學下人啦, 月入2300都溝到女, 個啲話月入50K以上都溝唔到女既真係要檢討下